大叫埋「我身上冇傷」

有個諗法，手足被狗拉嘅時候如果有記者在場，除咗大叫自己個名之外，可唔可以叫埋我身上冇傷，冇骨折之類嘅，咁如果出黎之後有咩事，就證明一定係班狗做嘅，有晒證據

或者至少班狗都有顧慮，唔敢打咁重？

喂！有得唸

推

都岩

啱喎

我被補了，我目前無傷

Tui

心理健康，無自殘自殺傾向

狗：佢入到警署自己滑倒

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

除咗大叫被捕個陣你已知嘅傷
仲有大叫冇自殺傾向
冇自殘傾向

我每個post 都會咒一次：
黑警死全家

(集中討論)
908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱自由國度之歌

Push

之後佢會話你拒捕所以受傷
請出招

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

但咁冇得去醫院驗傷喎

一向都要
印象中已經有人咁做過